施永青：國安法令香港樓市只會更穩定

全國人大制訂港版國安法之際，今日本港股市大跌，但中原集團主席施永青表示，樓市及股市不會有同樣的表現，因投資股市多屬「投機者」，相反，投資樓市時間較長、交易成本亦較高，兩者的睇法會有所不同，但他指，「推行港版國安法，開始時一定嘈」，但長遠香港形勢會更加明朗，樓市只會更加穩定。

他表示，中國收回香港，是要香港順利回歸才會有一國兩制，「在中國土地上行咩制度係由中國決定，而不是由美國決定」，並指雖然在這段時間，反對派、美國或其他西方國家一定會有所反對，但相信「大陸唔會唔做」。施永青又稱，從前中國政府「唔出手，掟磚又得、放火又得」，但若定立國安法，做出類似的抗爭行為可能要付出代價，相信香港會趨向穩定。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

穩定地低

建制派求仁得仁

短期內佢係啱嘅
無自由交易左手交右手緊係穩定

成村人出黎講冇影響

就即係真係好大影響

穩定向下

真係要及早上車享受財富增值 有眼你睇
反送中 冇事
武肺 GDP跌幅勁過沙士 冇事
國安法 恒指跌1300點 樓市更穩定
唔借盡上車真係搵自己笨

共狗出籠話無事，就係快快走人之時。

岩丫 無成交 梗係穩定啦

互聯網搜尋「移民」升咗100倍，好快就好人賣樓

唔係爆升咩，好似津巴布韋咁

香港同支那一鳩樣, 返支那買樓唔好

會俾支共共走層樓，不了

呢舖真係聖誕快樂喇 中共提前送你聖誕卡呀

地產狗同佢唱反調仲話會升
多咗大陸人來港洗錢

成班舔共 ，不停吹 只有利沒有弊

到時呢班人八成走去外國

施生 以你一貫作風 直頭應該話會繼續上升 不過可能更開心係 以後可能唔洗過咩聖誕節 以後一国一制無假放的

全部黨話事 緊係穩定啦

炒樓已成國家安全問題
因年輕人買唔到樓而示威

穩定地向下

他幾時有講過樓價會跌 次次都升

唔驚就唔駛跳出黎講啦。

穩定直線下挫

大家可以買樓 但又冇人會再想買

咁你借盡左未

話冇影響都冇point ge屌要你地班仆街諗過好啲嘅理由維穩得唔得呀

直落 唔會chok上chok落

樓屎gogogo

屍生好撚驚無得炒樓

Hi我賣樓架
雖然聽落好恐怖，但多d黎幫襯下

如果有重光一日，一要重懲呢條港奸

路過都坐十年咼ON9
掟磚又得、放火又得?

穩定，每年跌一成都係穩定架 仲非常可預期

咁點解地產股跌最多？

國安法冇聖誕節

點解咁耐冇人裝修過中原地產

USDCNH 7.1619
7.75 gogogo

中国d樓價都就爆煲，仲穩定

跌得穩定

我諗起 「案底令人性更精彩」

一早all in 享受財富增值最緊要

穩定下跌

跌到劏房戶都有能力承接咁一定穩定啦

如果有一日，支那搬佢果套「樓不是用來炒」的政策黎香港，你估施永青仲會唔會咁講

佢呢個智商黎營商中原不如執撚左佢

鳩UP左咁多年仲未死

笑撚死我

我賣左一層
依家有一層放售緊祝你好運

咁成村連登仔話唔驚即係

吹到閪咁都唔比減價出售嘛
緊係穩啦

屍永清

灰都無埋

大陸業權70年

穩定咁直角90度直墜地面連轉都唔駛轉

lm

睇吓d地產股今日咩成績

你享受少咗財富增值

直頭無買賣，好穩定

其實佢好多時都中

數字會說話，不用你條廢青說

一國一制會令香港取消聖誕節, 佢梗係開心仔啦

聖誕快樂呀

買多啲 快！

祝你好運

投資股市多屬「投機者」，相反，投資樓市......

投資樓市不是？？？？

施永青又稱，從前中國政府「唔出手，掟磚又得、放火又得」

施永青嚴重虛假指控中央政府不作為，請人大常委將佢定罪

穩定到搵唔到食點買樓呢🤔

死人條生命線都好穩定㗎

佢唔盡量穏定下市場佢又點套現走人呢。

無錯 藍絲係咁睇

裝修下中原啦，屌佢老母成9日係度9up

你啱 我改改 應該係送習誕禮物先啱 下個月就到

仆街了

聖誕快樂

施山
如果唔係香港樓市俾你搭到順風車
以你才智
去送外賣都未必得呀

掟磚又得、放火又得

原來可以得，咁放返D人出來啦，無罪告咩撚

下年所有DSE考卷必問嘅是非題：「中共通過國安法對香港利大於弊」。答錯全卷0分。

穩定地下跌

穩定地跌。

Drop to zero之後真係永遠穩定

樓不是用來炒呢句野係推卸責任用
樓價高係因為中共收重稅(因為全國地權都係屬於政府,政府用高價賣地比發展商起樓,發展商再轉嫁比客戶,所以樓價越推越高)
為咗轉移民怨,就屈係少數投機者炒樓,政府好無辜,政府已經出左限購令(但同時唔准減價賣)樓價高唔關我事咁

支那人係咪無限接貨

阻一阻你睇post，唔好意思

[算係行動post]今晚10點鳩叫「524 港島見」行動

終完地產

佢先最驚

一淡死水 唔方唔穩定

收埋你層樓都得wow

香港關係法:

神又係佢鬼又係佢

其實呢條仆街都算有佢嘅原則，
佢講嘅每一句話都係為左佢啲生意同錢

施生，請問有咩因素可以令香港樓市跌？

施生：「屌你老母」

總之做乜樓價都高，錢就你袋。

好悶，日日都咁講

中央話樓係黎住唔係用黎炒wo,,c生點睇呀?

施永青條仆街睇好多歷史書 好肯定佢依家驚到瀨屎
等睇佢開始說班地產商減價加佣

全部收返做公營房屋

施永青你all in上車示範俾大家

好快個價都會穩定地低

聖誕快樂呀施狗

stable system, which can be converge to 0

變到大陸咁平

大陸樓價都升

連登以外嘅人好撚驚

冇影響
冇影響
冇影響

一邊跌 一邊冇影響

都幾肯定對中國黎講, 香港唔係安全地方, 有國安係度, 如果身有屎佢地仲住香港咩?
好似明天系咁, 仲四季2日就送左中拉

你咪繼續炒
我就無興趣繼續住啦

【尋釁滋事】四個字將被濫用。

李克強重申「房住不炒」
2020-05-22 HKT 11:39

在北京，總理李克強在政府工作報告提到，堅持房子是用來住、不是用來炒的定位，並會因城施策，促進房地產市場平穩健康發展。

唔想過聖誕啫，返支那咪得

佢好撚多貨仲散緊呀 俾啲時間佢啦

同上面一樣
唔畀低價沽
有價無市買返嚟過世
樓價緊係穩定

聖誕快樂啊施永清

連登仔唔駛施永青講，一早衝晒去搶樓啦

如果銀行肯貸款嘅話咪係囉

穩定地跌
等義海價接貨

原來冇國安法但升左幾十年就係唔穩定了

第時收地唔好跪係到喊

成班衝出黎此地無銀

批大量人拎單程証來港
製造剛性需求一＞樓價升

啱唔啱？

變咗一国一制仲駛鬼落嚟買咩

3000一呎

梗係穩定啦 香港有埋國安法 果班借香港炒樓搵錢 轉移資產既支那人仲會唔會落黎買呀
冇曬支那人幫手抬價 想唔穩都難

曲真係要講明

Aa仲不停講緊個市慢慢會升

佢唔咁講點叫D人接火棒

無人買..哭能左

剛性需求一＞老综

乜情況會最穩定?
死咗，咪唔會再有起伏，
心電圖一樣，Bo Bo Bo Bo beep--------

望下今日地產股先
咦,隻隻都跌8-10%喎
穩定地收皮?

一定狂插，好快會開始移民潮！有錢人走撚晒！

地產股唔等於樓市

有無影響埋聖誕節

未聽過股市先行過樓市?

真係好撚穩定喎

其他國家可能係
香港一定唔係

樓市版麵咪媽

咁佢呢篇文又唔係呢個意思嘅
真係有講出左之後有咩影響

Sorry 睇番原來巴打出親都係有關唱好樓市post 無野了。
世界末日香港樓市都唔會跌樓市gogogo

佢自己走左幾多資?

施永狗

大6仔轉曬啲錢嚟香港買樓

大陸都樓價一樣貴
重點係美國唔出手取消關稅地位,
確實樓價係可以唔跌

今日股市穩定嗎聖誕老人

穩定尋低

邊度冇代價，暴動wor

呢個point佢擺明弱智wo

穩定地

再低價都唔接手啦
2047中共直接收你樓
比幾百萬買個住20幾年既樓

A

更多走資

愛國藍絲仲唔即刻入市gogogo

條友驚到瀨屎

等你接晒佢啲貨到時咪你有事囉

我都係咁諗

哦

2012年 施生：將管理權交給最有能力的員工
2018年 施生：相信是適時交棒給兒子
2020年 施生 : 美國沒有條件向中国發動戰爭

穩定，收歸國有

死人的情況最穩定

On鳩廢老， 屌都嘥氣

穩定連結人民幣交易！

穩定地低
明既